有無人諗住用deep web力量

對住呢個極權政府
有無人諗住眾籌用deep web某力量去幫我地
方法我唔講 自已去睇deep web 係咩黎

有錢咪得冇錢就收皮
deepweb就係咁簡單

同埋你入到去先算

你估香港咁多人識去咩

入過 但無課過金買coins

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

pish
政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

Push

push

首先要學識點樣喺deepweb保護自己

請hitman

招喚 deep web專家

召 自膠

你有方法班人落黎既,我地絕對唔會可惜個銀包

收河妖皮

有方法既話，我立即課

你又知個牛屎大佬係真係死於心臟病發

咪當dw萬能啦
無槍既城市你估班killer會唔會睬你

我地點解會成日輸收尾？
因為我地在明 人地在暗
要贏就要比對方便黑暗

你試下係入面開po 睇下有冇組織接先算

我知有個叫黑死病,聽講好撚勁

最大既黑社會係共產黨，恐佈份子都驚中共
你覺得仲有咩幫到我地

佢地唔係淨係做生意炸咩

終於有人講到呢點出黎
要上 幾萬百人入面實有人識上
同埋最後都唔擔保到條友係唔係呃錢唔做野

有做傭兵,爆破好似4000美金一日定一個JOB,其他唔記得

冷靜啲，deep web大部分"俾錢既力量"其實都係騙局，佢地收左錢之後會將你目標人物既資料send俾當地警察，請唔好咁易做水魚。

因為早個排先睇完,所以知

我都有j開博士

我係咁岩見到先睇下

有冇諗過試下收買地警察

本

難D,一黎你冇咁大舊錢,二黎佢食兩家茶禮做返你轉頭你都吹佢唔漲

試下考入警隊做卧底

Dw除左drug dealer
其他係騙子多
中文暗網d所謂殺手都係9up多

樓主有冇辦法搵到 黑死病個服務網站

雖然係

你岩 但我地作為平民角色真係好難接觸到社會背後既一d有勢力人士同犯罪組織

btw 前排好似有人將某啲資料放咗入 cryptocurrency 加密貨幣，
永遠流傳千秋萬世

-----

以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標
大家要諗諗點拆

另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

接觸到既,都係本土個D,就算你接觸到最大個個,你叫得掂佢出手幫你打對家咩?咪又係冇意思

係既 屌諗深一層要出手既一早出咗手 洗乜拖到依家

推

我無野講

有D youtuber 會做dw 題材
佢地有D好熟dw

講真，就算你上到dw，真係殺手邊有咁易比你請到

dw騙案就多

大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

deepweb 好多都係呃人